大陸同胞记得惩罚香港人！

建议中国这样惩罚香港搞颜色革命：
1. 不准香港加入大湾区，等香港没得分享当大湾区人的荣耀
2. 不准香港建三跑，人工岛，使香港少了未来发展方向
3. 停止每日 150 移民，令香港人口老化
3.5 与中国人通婚的香港人，强制留在中国定居工作，吸走香港的劳动力
4. 停东江水，令香港沒有水喝
5. 撤走驻港解放军，使美军攻击香港时的没人保卫香港
6. 要求所有中国教职员和优才辞职，回祖国工作，贡献自己才能知识，不益香港人
7. 将工联会撤回中国，香港不配有那么好的工会
8. 在香港买奶粉回国，一律无期徙刑，等你香港人不能赚奶粉钱
9. 不再委任特首，等你香港人自己选，以后特首级人才留给中国慢慢用
10. 不教普通话与简体字，香港人永远学不会讲不好中国的文明语言与规范文字，被中国人当丑小鸭排斥
11. 不到香港看医生和打疫苗，让香港医生护士没有生意，饿死sb他们
12. 强制所有中国国民即日撤走香港所有资产，规定包括不可持有任何香港物业、不可担任公司股东、不可持有任何香港银行之户口、不可进行任何融资，违反者将会’立即送中’，回国后即判无期徙刑
支持罚香港人

唔好呀

推

推2

好！！
懲罰港獨廢青！！！

他妈的傻B

沒有祖国很慘呀！推

不要呀 好怕

好怕唔實行呀

別誤傷副車 記得要救華記等愛國愛港人士回大灣區！

唔好呀唔好阻住香港發展

特郎普向中国下手了:华为，小米，中兴，三大国内手机在美国禁售了……

北京商场近二十家肯德基麦当劳店铺
空无一人
北京人民做到了！全中国已经有600家空无一人，
你做到了吗……请转发……别点赞
全部转发！求转发！
作为一个平民百姓，
我们到底应该做点什么，

🌹记住 总书记说： “饭碗一定要端在自己的手里，碗里面主要要装中国的粮食” 记住14句话：
1:说中国话： 🇨🇳
2:吃中国食： 🇨🇳
3:穿中国衣： 🇨🇳
4:用中国货； 🇨🇳
5:在中国游： 🇨🇳
6:过中国节： 🇨🇳
7:购中国物： 🇨🇳
8:有中国脑： 🇨🇳
9:安中国心： 🇨🇳
10:想中国事： 🇨🇳
11:守中国礼： 🇨🇳
12:做中国人： 🇨🇳
13:走中国路： 🇨🇳
14:扬中国威！ 🇨🇳
一定要转到我们所加入的每一个群里去。发朋友圈，传递下去，让五星红旗高高飘扬！

（同意的转起）